除左窮人，有錢都唔好生仔

有錢都辛苦
只不過冇窮人咁辛苦
做人就係苦
錢可以消災解困
但唔係萬能
好簡單
生cancer可以請最好醫生
但未必醫得返好你
總之做人就係辛苦
如果我當初冇來過世上
其實我冇損失
冇苦既存在
但從你有氣息開始
出世個刻
就要捱
有錢人都要捱
李嘉誠、bill gates、畢菲特、elon musk都要捱
自己捱埋呢幾廿年就算
但真係唔好再結婚生仔
中國人兩句說話
己所不欲，勿施於人
早知今日，何必當初
細佬贈多各位阿姐阿哥一句
沒料到我所失的竟已是我的所有

有錢人既分別就係 佢可以選擇唔捱

係你未夠有錢

有錢人都會死

而家有技術移植個頭，死唔去，最多植物人

佢地都叫捱
咁做運動打機彈琴都叫捱啦